黎明前既黑暗係至撚黑暗，大家請堅持

最近種種事既發生
政府既言論
警察既濫暴，濫捕
種種既手段抹黑，報章
不停既打壓
好似做左咩都無成效咁
好大既無力感
但係係黎明到來之前既黑暗，一定係至撚黑暗
希望大家可以堅持落去
唔好互屌！
咁先至會見到黎明

818

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

推一推

同意呀！我哋點都要團結！我到呢一刻都係相當之樂觀， 香港始終係一個奇蹟！係一個福地！我哋天生就有啲運仔

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

冇撚有錯
愈黑愈期待

721 811

唔撚驚